會唔會係帶頭套幽默抗爭踩中央死穴，點睇港共立即加強清算香港人

帶頭套抗爭威力真大

中共一見到頭套抗爭，立即狗急跳牆亂石投河去清算星火清算教師

垃圾五毛